梨泰院件事Denq條柒頭果然即刻衝岀嚟護主

突然咁小心處理idol啲八卦
咁強調冇去夜店做乜啫

咁事實就唔係夜店 你又衝出黎做乜

我唔係針對4位
係針對denq處理唔同idol用唔同手法

佢唔係話今次都幫唔落咩 佢都話佢地的確做錯左 我覺得係

仲睇垃圾馬拉微博佬

*我記得係

人地韓國出世 ==

又一個好似保特咁快沖出嚟柒....

微博有號有講過野都未比人封殺就知乜事拉

DenQ 連帽出世

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

邊個係佢主人

Jk oppa

佢講過自己中意雨𣄃同中意大波瀟

台版屎家軍

比著係其他idol佢會咁咬文嚼字去解畫咩